可唔可以留低一句 加油 好攰

依一個月發生嘅種種事情
由6.10起 我差唔多日日出
加埋人際關係 dse放榜 感情
前排我同學想自殺
身邊嘅人想我去同佢傾
但係我想講
我都無乜能力去勸佢
我好攰
想 R句加油
多謝

唔可以

加油 好攰

加油

希望真係幫到你

加油呀 攰就休息下啦

加油 一齊撐住

加油 頂唔到既抖下冇人會怪你
休息係為左行更遠既路

加油！

我諗有會好過無

加油 做香港人真係好攰

加油啊巴打！！！

唔好放棄，我地一齊加油

加油 齊上齊落

我哋喺度

我唔會同你講加油
因為研究指出 「加油」兩隻字會增加無力感
我想話俾你聽
我哋所有人都好支持你
我哋全部人都好愛你
如果你有咩想傾 想講 歡迎開po
我哋會聽你講嘢
千祈唔好收埋自己

加油 撐住

加油呀

休息一下並唔係罪呀同學仔(女？)
唔知你老師有冇教過你，做卷一定係先睇最長最多分嗰條題目先。然後唔好理佢，繼續順序做。
理由係，佢會喺潛意識度發酵。有時會突然諗通，比死諗爛諗更有用！
所以，同樣道理，暫時放下事件，並唔代表冇努力。到你有朝回復神清氣爽，戰鬥力好可能會大大加强

加油 希望你知有好多人撐你
雖然平日連登仔把口好臭 但有時都好撚有愛
巴打我地需要你啊

我真係好攰
係大部人面前
我都做緊一個成日笑嘅人
不過而家唔想再同人講野
唔想再笑了
Btw thx:(

加油，仲有好多人會支持你

加油！頂住！

好想喊一喊
放鬆下自己
不過依個月已經喊到
麻木咗 想喊都喊唔出

加油啊 我地大家都撐你！
俾多啲時間自己啦

My friend
我feel到你好攰好辛苦
你唔需要帶住面具去做人
試下將最真實嘅樣子呈現係佢哋眼前
愛你嘅 唔會離開你
唔想講嘢 或者可以識下寫？
你依家咪同我講得幾好
有情緒係正常嘅 唔需要覺得驚 覺得失望
你主動開po搵人撐你 做得好好
記得 我哋永遠係你身邊
就算你唔笑 就算你唔講嘢
我哋都愛你呀

加油 一齊頂住 呢兩個月我身邊都發生左好多事 我都好攰

你依家去飲杯牛奶/蜜糖水
然後去瞓覺
瞓醒 梳洗完去跑下步
然後食個靚早餐

唔好睇連登 新聞
等個腦放鬆下

喊得出就喊
喊唔出都唔好逼自己
更加唔好怪責自己
放心 係正常嘅

我近排唔到四五六點 都瞓唔着

加油油

加油...！～你已經好叻喇

唔好迫得自己太緊

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！

集中火力推Post

加油！！！

加油，攰就去連儂牆睇吓啦

加油！！！一齊撐住

加油 俾啲正能量你

加油！
一齊撐落去

有一百幾十萬人同你同行
休息是為了走更長的路

你可以試下478呼吸法
4秒吸氣 7秒閉氣 8秒呼氣
要深呼吸 慢慢放鬆

想像有個scanner scan緊自己
首先係頭 慢慢放鬆
眉心 下巴 頸部 肩膀 胸腹 前後臂 手腕 手指 臀部 大腿 小腿 腳踝 腳面 腳趾
全部都好重好重
沉咗落張床到
慢慢 慢慢

想像一個你鐘意嘅寧靜嘅地方
可以係海底 海邊 草地 小溪 森林
想像自己去咗桃花源
放鬆你嘅眉心 放鬆...

就算瞓唔著都唔緊要
深呼吸 做到幾多就幾多
唔需要逼自己瞓著
慢慢 冷靜返個人

連登連儂牆

你一個人撐咗咁耐，都攰喇，好好抖下。
我都好想有人咁同我講

加油！
你背後仲有人 有我地

加油呀！

腦魔識打氣

加油呀，香港人一齊撐住！

加油 大家都好攰

加油!

加油 香港靠我地 一齊撐落去

你都要加油呀
對唔住啊
我都唔想係到放負

雖然我地唔識
但係都希望我份心意會傳到你嗰邊

有需要嘅 大家可以去傾下計
有情緒係正常嘅 唔需要label自己
搵個人聽下你講嘢only
唔好講個人資料

或者鍾意係到開po都得
但係大家唔係專業人士 可能會唔小心講錯嘢 好心做壞事
自己衡量

情緒支援熱線：
---------------------
.
【社區熱線】
.
。香港撒瑪利亞防止自殺會 24小時熱線：2389 2222
。 撒瑪利亞會 24小時熱線：2896 0000
（提供中文及多種語言服務）
。生命熱線 24小時熱線：2382 0000
。東華三院 芷若園 24小時熱線：18281
。明愛向晴熱線 24小時熱線：18288
。協青社 24小時熱線：9088 1023
。利民「即時通」24小時熱線：3512 2626
。生命熱線 青少年專線：2382 0777
（14:00-02:00；對象：24歲以下青少年）
。突破輔導中心 2377 8511
（周一至五10:00-18:00；對象：青年人及其家長）
。香港青年協會「關心一線」電話：2777 8899
（周一至六 14:00-02:00）
。心晴行動慈善基金 情緒支援熱線：2301 2303
(服務時間為星期一至五上午10點到下午1點、下午2點到5點)
。香港基督教女青年會 27116622
(婦女專線時段：星期一至五下午2時至4時
輔導專線時段：星期一至五下午7時至9時30分)
.
.
【分區熱線】
.
救世軍屯門深宵青少年外展服務 6037 7780
即日至15/7 – 24小時 ON CALL (熱線及WHATSAPP)
.
.
【網上傾心事】
.
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台-Open噏 (24小時緊急情緒支援服務）
平台進入連結：
Facebook messenger :
WeChat: hkopenup
SMS: 91 012 012
.
香港撒馬利亞防止自殺會網上情緒支援平台：
iOS 及 安卓平台應用程式：Chat窿
網址：
服務時間：星期一至五早上六時至凌晨一時
星期六、日，及公眾假期早上八時至凌晨一時
.
明愛連線Teen地 網上青年支援隊
WhatsApp: 9377 3666
Telegram: caritasinfinityteens
網址：
星期一、二︰早上10時至下午6時
星期三、四︰下午2時至晚上10時
星期五、六︰下午6時至凌晨2時
.
香港青少年服務處 一微^_^米網上青年支援隊
WhatsApp: 6280 6281
IG/FB/Wechat/Telegram: esmileyhk
網址：
星期一、二、六︰下午6時至凌晨2時
星期三、四、五︰下午6時至晚上10時
.
香港青年協會 uTouch網上青年外展服務
WhatsApp: 6277 8899
網址：
星期二︰早上10時至晚上10時
星期三、四︰下午2時至晚上10時
星期五、六︰下午2時至凌晨2時
.
聖雅各福群會 港島區網上青年支援隊-第六點
WhatsApp：5933 3711
Telegram: @hearforyou
Instagram: @sixdegreehubs
星期一：早上10時至下午6時
星期二：下午2時至6時
星期三：早上10時至下午2時
星期四：下午2時至晚上10時
星期五、六：下午2時至凌晨2時
.
香港小童群益會 夜貓online網上青年支援隊
網站聊天室：
WhatsApp：9726 8159 / 9852 8625
星期一、二、五 下午6時至凌晨2時
.
.
.

加油 十年之後回望返會一笑置之

加油
共勉之

你一個人撐咗咁耐，我知道你好攰，我哋永遠都會係你身邊支持你陪伴你。
我哋好愛你㗎
休息一下 叉下電 等你歸隊

好好休息下啦 呢條路唔易行 但係你仲有我地架嘛

先抖抖，攰就停一停比個break自己，暫時唔好追post，其他巴絲會頂住，叉完電先再加油

加油啊 香港人!!!

加油 愛你

加油
年輕人要保重身體

加油♥️♥️

冇事嘅 加油

加油, 一齊行 可以失望但不要絕望 相信便能飛

加油 攰就去訓下 之後仲有大把日子要抗爭

唔好加油，先休息下
對待想自殺朋友，最好就係倍伴，唔係勸
乜都唔洗講，聽就得，keep住要佢講野

加油 要撐住！

休息下 搵人傾下
搞掂自己前路未
休息下 休息時休息 打仗時打仗

加油
你會覺得攰 覺得唔開心
絕對唔係你既錯
我地大家都只係凡人
覺得攰即管好好休息下 放鬆下自己
呢場係一場漫長既戰爭
共勉之

加油呀 頂住

加油！！

加油呀！去連儂牆睇下 會有力啲！

加油啊 撐住

當運動成功既時候 我希望你會留低句 值得

加油啊 撐住啊

加油啊！

撐住！頂住！
記得有咩事我地所有人都係到
You never walk alone
頂唔順嘅開始同我地講 我地都支持你架！
大家一齊加油

加油 呢度好多人陪你

一定可以 加油呀

加油
唔好白費你自己一路以來既付出

加油 撐住！

我都好攰，不過都要繼續努力
加油

我同你差唔多
6月發夢 比人拉 每個月報到
前幾日放榜 冇預期成績
朋友失戀 有感情問題要幫手解決
完全唔知未來條路係點
屋企人唔支持我出去
經濟問題etc

我明白你嘅情況
真係會好攰好攰
好想有機會放鬆
但係現實好似永遠唔比機會休息咁
即使係咁 我哋都要堅持落去
慢慢一切都會變好㗎
加油 共勉之

(攬

加油 睇少D 新聞休息下 再戰

你有好多同路人

要加油啊

如果加油係有用咁講幾多都無問題
加油*1億!!!!!!!

加油！！！！

我屌你老母

又嬲

加油
唔好走

加油！
我地撐你呀！

加油
抖下再出發
we need u

你小心啲呀
我留係物資站 first aid team比較多

加油 一齊

加油呀，沿途好多人都願意陪住你架

加油，撐你

加油 休息下啦 我地一齊繼續行埋落去

加油 適當時候就比自己抖下💪🏻💪🏻💪🏻

加油啊巴打！！
累了就聽下音樂，做下自己野，休息下先！

姦爸爹

無論有乜事，我都會係度陪你。
唔介意可以pm tg傾！

加油 撐住！香港人會一直支持住你

不是 有希望才堅持，
而是 堅持才有希望。

加油！！！

抽一天時間放鬆自己
將節湊盡量減慢

加油呀 聽下廁田首硬伏無咁灰

巴打加油
You never walk alone

大把人撐你，加油！

撐住 呢度大把手足陪住你

加油呀 樓主
攰就好好俾自己休息下、放鬆下啦

加油呀唔好放棄

慢到痴咗線了
唔太想同人講嘢

加油！ you’re not alone